中共：建廣西自貿區 香港融資 東盟生產 西部大開發強大需求 係咪perfect池呢 ?

李克強：冀廣西打造對接粵港澳大灣區合作平台
23.05.2020 21:12

總理李克強上午出席全國人大廣西代表團會議，指廣西要發揮好沿海沿邊區位優勢，擴大對內對外開放，以建設高水平自貿試驗區、西部陸海新通道為支撐，打造對接粵港澳大灣區、面向東盟的高水平開放合作平台。李克強表示，希望廣西抓住新時代推進西部大開發形成新格局的歷史機遇，緊緊依靠各族群眾，凝心聚力抓發展保民生，努力完成全年經濟社會發展主要目標任務。

搵廣西同東盟

閪部再開發

張失業人口掉曬個邊 解決曬失業問題

支共叫親口號都無一次成功
係一帶一路好似呃到唔少水魚

睇黎中共真係開始唔掂

大灣區都死咗喇

＠上海自貿區

廣東省本身有晒廠 又有大灣區 做乜唔搞?
前海 上海自貿區去咗邊?
又整個廣西 之前嗰d失敗晒?

說好的雄安呢？

廣東廣西
想食

估到既，佢就唔係小學生博士啦

同一個位又大灣區又廣西乜乜乜
一時一樣都ON99

不如你遷都西部先

其實而家雄安搞成點

你玩撚完國安法 香港點撚樣融資

可以整個生成器 求其gen堆地方名當大project

廣西都要大開發, 中共究竟有幾唔掂

廣獨

千年大計

我神早叫搞 東莞肉體自貿區 啦，又唔撚信

獨立關稅區由基本法賦予d fd

2019食野味改變世界

2020想食狗黎多次？

借個位，連登黑色五毛風向警告
正視聽，國安法唔係攬炒，美國做野先係

大家唔好比五毛帶風向去支持國安法，否則會比對家spin成香港人支持國安法。只有香港人強烈反對下通過，美國才有做野的理由。大家小心。

借個位
連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。宜家武肺英國死左就三萬幾人，正是推動報仇民意好機會。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野

再借個位
唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

最後想請大家簽一簽以下聯署